杜汶澤：如因為貝依霖疑似「藍絲」就炒佢, 咁我同共產黨有咩分別?

【喱騷開國功臣】貝依霖疑似藍絲被網民圍剿 阿澤：炒咗佢我咪不仁不義

反送中事件持續已經一個月，香港各界亦不能倖免，雖然演藝界的身份較為敏感，以至平常的政治議題大家都紛紛走避，但今次的反送中事件仍有不少藝人發聲支持，當中當然包括因為敢言而被大陸封殺的杜汶澤。

杜汶澤自從被大陸封殺之後，一直努力耕耘，近年更開設網台《杜汶澤喱騷》，成績越來越好，但近日的反中送事件，有網民表示杜汶澤公司旗下的貝依霖疑似「藍絲」，更貼出多張貝依霖（Chantale）於各社交網站的發言為證，質問杜汶澤：「杜先生，你應該好明白你嗰台嘅觀眾係咩人，點解可以一路笑騎騎同咁嘅人合作？」更表示如若不開除貝依霖，將會擺睇其網台。

杜汶澤今日於網台上載一段長達20分鐘的短片「小杜消息」，向觀眾細說事件始末。片段開始事杜汶澤找出一堆貝依霖於社交網站發表的言論，當中有鬧示威者、亦有鬧撐警人士、更有鬧網民的言論，杜汶澤就着每一個言論仔細分析並稱：「佢未必係藍絲嚟，我懷疑佢係一個慒X，即係話，佢見到啲咩嘢覺得不滿就出聲，情況就好似劉美君咁樣，又唔X知，又無端端post個支持警察啊，話咩『我都係唔支持暴力啫』咁樣。」

阿澤言重深長的道：「其實呢個社會評論係好自由，但係我覺得冇嘢係免費，唔係話你上網裝個app，跟住你玩又唔使錢，嗰個錢喺邊度嚟呢？就係你講咗嘅嘢，你會有迴響，呢啲教訓我都受過，我都有講錯嘢，我都有話錯人嘅，之後我汲取咗教訓我都有檢討自己，因為我開始明白，原來上網講嘢係有成本，你係需要為自己講嘅言論負責。」

阿澤又就討論區有關擺看的留言回應：「我都係被共產黨壓迫嘅人群，我冇戲拍，我而家仲要喺網上教人煮餸，你話我食兩家茶禮？我點X樣食兩家茶禮呀？你要脅我要炒咗佢，如果唔係就等於成間公司都係舐共？」有網民表示：「杜汶澤人格有問題，條女政治立場佢根本唔care，最緊要畀你班咸濕仔J，佢就有錢賺。就正如之前拖糧被人鬧爆，佢都冇理，唔好阻住佢搵錢就得。」就此杜汶澤回應道：「我幾時有唔理呢？我咪跪X低咗囉。我好想講，係咪而家呢個社會就係你要迫佢去表態，佢唔表態就係有嫌疑，如果佢係藍絲我哋就唔用得佢？」

阿澤之後分析道：「從頭先啲post嚟睇，我覺得佢唔係藍絲，佢係冇乜立場嗰啲，乜都鬧。我好想講嘅係，自從我冇戲拍之後，係幾咁辛苦先至開展咗呢間公司去發展，而我哋公司第一條片過100萬觀看次數，係Chantale拍嘅，呢一幅畫（杜汶澤背後的油畫）就係嗰陣拍，我仲叫佢哋呢幅畫一定要擺喺公司。」

杜汶澤續說：「之後嘅第二條100萬觀看人次嘅片，都係Chantale㗎，佢係我哋嘅開國功臣嚟，如果因為你哋咁樣話我食兩家茶禮，唔炒佢我就係舐共嘅，X你老味我炒咗佢我咪不仁不義？如果我驚咗你，我炒咗佢，咁同當日我被共產黨壓迫，然之後嗰啲藝人，本來同我係朋友，而家連合照都唔肯影；贊助商送開衫畀我，而家連衫都唔敢送嘅人有咩分別？」

杜汶澤又說道：「我最欣賞有一日喺尖沙嘴遊行期間，佢哋除咗好斯文之外，仲向廣東道啲中國遊客解釋整個送中惡法。我覺得，係咪真係要去了解下件事先呢？係咪真係要了解下Chantale，到底係點諗？如果佢係唔知嘅，我係咪應該畀多啲資訊佢知，等佢了解下，檢討下自己如果啲嘢跟得唔貼，係咪應該唔好咁易下判斷？如果佢係唔X識嘅，我哋係咪好應該將我哋知道嘅嘢話畀佢知呢？」

最後杜汶澤於片段尾聲強調：「我係開放討論嘅，我好想畀大家一個同我討論嘅空間，大家可以留言，我會每一個都睇，從而去睇返究竟我哋應該點樣去處理Chantale呢件事。」

對於杜汶澤的回應，網民反應不一，「踢走佢（貝依霖），換林泳淘畀我」、「杜汶澤我支持嘅，不過貝依霖真係太離譜」、「杜汶澤都幾double standard。不過如果真係為政治立場而炒，同cctvb 或者支那封殺有乜分別？」

今次我覺得杜汶澤有道理

俾共產黨封殺既痛苦, 杜汶澤都好了解

呢次有進步

道不同不相為謀
冇人叫你封殺佢
不同謀事已可

中間佢分析得幾有道理

「其實佢係懞撚 乜都屌一餐又唔撚用腦」

on9 , 同共產黨藍屍講講道理？

炒佢老母西啦

佢又講得arm 喎真係

話緊你地班連登仔係共產黨呀

一日有佢我都唔會睇

撐杜汶澤係一件事。
條女係另一件事。
wiki 下條女係乜水先好

杜生講得啱,你可以唔鍾意佢,但唔可以粗暴打壓佢因人廢言

//我好想講，係咪而家呢個社會就係你要迫佢去表態，佢唔表態就係有嫌疑，如果佢係藍絲我哋就唔用得佢？//

其實講得好岩
不過如果係影響左收視既話就有可能做人員調動喇

呢樣正正係連登仔做唔到既野

佢係個_____，乜都唔識又要屌一餐

拖糧事件令佢開始識搞返公關

岩呀杜生

有佢就唔睇就係我自己選擇了

幾有道理，岩聽

你可以唔炒 我都可以唔睇

睇見條女真係篤眼篤鼻

同樣道理，因為人地藍絲就屌7人，你可以唔同意佢立場，但最基本要尊人地立場同發表意見嘅自由，如果唔係同共產黨有咩分別

可惜我講咗好多次，兒登仔只會屌只會block, 依家居然可以用個p牌嚟打哂飛機咁，兒登先係只能容納一種聲音嘅共產黨

咁咪所有Chantale有份拍既都唔睇囉

的確唔應該炒
因為炒佢係直接對佢作出傷害
不乎合自由精神
但係我地有佢就唔睇就係市場原則

罷睇囉

劉美君

咁我咪繼續唔睇囉

舉例舉得幾好

咁做法最正路最公道
點會為咗件傻鳩就要拉佢成個台落水

支持佢
有情有義
話佢奶共個D都ON9
奶都唔會咁撚慘啦 你睇下大陸校長? 撚哥哥?

咁唯有唔睇你

金正中今次講得有道理，條女係似咩撚都唔識又冇腦唔識收口嘅人

覺得佢講得啱
不過唔炒佢條氣又唔順

咁你咪唔好炒囉
有人會罷睇咋嘛

重點杜生唔覺得佢係藍
只係覺得佢戇鳩無知
相信自己同佢傾下貼返啲 會明

答得幾好又包容，得分

條女無鬧過任何中國既野 只係踩港 都叫乜都鬧？

態度西撚到
人地叫佢表態又比佢屌老母
都on撚9

成撚日以為自己真性情
其實係冇腦大陸雞

題外話 tvb 今日仲有比空間阿田 係神奇既

如果係如佢所講條女係無知，見野就屌，咁佢有無試過屌對家？定係屌親都係市民果邊？

認真講 你有你唔炒嘅自由但係我地都有唔睇嘅自由

佢有佢唔炒 我有我罷睇

其實理念唔一檥，無辦法共事係必然嘅事，而且辭退同封殺係兩回事，你辭退咗佢，可能佢憑住佢藍絲嘅身份可以得到更大嘅成就呢？所以唔好搞錯個重點先。
其實辭唔辭退佢，我都會繼續支持杜生嘅，不過事實上我會因為唔想見到呢個人而選擇唔睇有佢份嘅環節囉。

垃圾

佢講得冇錯，不過呢條閪婆擺明係，炒唔炒佢自由，有條閪婆ge節目我會叫晒身邊人唔睇

無人唔比佢講喎
咁我咪唔撚睇囉

支持杜生
不過一日有佢都係唔睇

大家有權唔睇

但如果因為條女舔共又好咩都好而炒佢，咁同我哋反對嘅人渣有乜分別

Double standard都有人撐

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

教育佢 將佢變返正常

咁撚樣都仲叫做疑似呀？

杜生因爲敢言而令自己冇戲拍，係我地既一份子
雖然貝依林係on9，我覺得俾杜生試下教化下佢先啦

咁次我支持佢

咁佢個台又唔係政黨，真係冇話一定要政見一樣先可以做喎

只可由得佢自然流失

如果條女露出胸部道歉會唔會放過佢

仲有疑乜撚野似
佢d post Cap撚哂圖
唔通湯渣又係疑似奶共咩

迫佢變黃

唔識收口 屌完人老母都要有代價啦

今次處理成熟左 幾廿歲人都識進步 一陣follow你

連衞兵下下要人表態 唔表就當你敵人 仲惡過共產黨 仲講民主文明社會 民主就係要接納不同意見人士， 非我族類 即批鬥 連衛兵

一巴巴打落兒登仔度

Agger
成日打對波出黎又唔撚係靚
真人見過，只係一個識化妝既死肥西

就算佢係黃絲都冇用啦
都冇料
更何況可能係藍絲

道不同不相為謀，和平分手已經是好事

ok

今
學好中文先

達哥

各位小心唔好變到同自己最恨嘅人一樣，唔好好似饑餓遊戲個反抗軍領袖咁

擺到明係奶共wo 佢
乜鳩野懵撚呀 又想避重就輕
收皮啦 比返renee 我呀屌你老母

講真

自從果條臭閪講完偉論，已經無再睇live

寧願睇av 50路都唔想見到佢

民主社會就係咁
你覺得佢錯咪罷睇囉
炒唔炒老細話事

今次我撐阿澤

連衛兵啊p牌仔

唔好咁 人誰無錯 人誰無天真

以退為進。
照佢咁講個個都係懵撚，冇藍絲啦。
淋病都係智商低，唔係賣港啦。
佢唔想肉酸，同佢拍又收得，咪則則膊囉。
你睇下如果因為條女冇人睇佢片會點。

叻左，要令佢由藍變黃

又唔好盲屌 我覺得今次佢講得有道理
比人封殺嘅感覺佢好清楚
當然可以繼續用條女 但相對嗰集會少人睇佢都應該知道

岩 物以類聚

有冇認真睇佢條片
中間佢由6月12日開始睇返晒貝依霖d post
根本佢兩面都係咁屌 所以佢先有呢個結論

你不如去教下李私煙啦如果你覺得教到佢變黃絲既話

杜生講得好啱，香港同中國唔同係我地有言論自由，可以有唔同立場

所以我都係唔睇貝依霖既片，因為我見到佢都唔開胃

柒頭杜汶澤肯定同貝依霖條臭雞有路，先唔抄人，我屌你啦杜狗

咁佢又有屌鳩打人既廢老 唔計？

肉酸

幫下洗條女個底

如果佢可以一直keep得住依個原則
唔好遲d又彈第2套標準出黎就ok

連衛兵都痴鳩線既,你老細會唔會因為你紅定藍炒你呀on9
叫人炒人

只有兩種人會兒登前兒登後
一種係一毛分化撚
一種係戇鳩仔玩膠

大家唔洗理佢，block左就得

杜汶澤 當你同事無良心屈示威者 而你包庇 同共產黨真係冇分別

然後唔少連登仔繼續紅衛兵

真人樣衰+肥
點都撐唔撚落

但佢真係冇料喎
淨係識講淫野
乜內容都冇

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，社會信用體系殺到黎😭立即簽名要求美國國會通過，保護香港你我有責！

講得無錯
你炒唔炒佢係你既自由
但我罷睇都係我既自由
作為公眾人物
就要為自己講既野負責
俗啲講
你估屌人老母唔洗付出代價呀？

支持杜汶澤撐佢
同樣支持大家杯葛佢
其實冇衝突

條女係on9大家有眼睇 跟本係港豬中既表表者
正係識吃喝玩樂 咩都唔識 但又要懶係企高地咁評論人地
以為自己看透世事 但又不求甚解
我對呢啲人真係冇咩感覺 因為係社會中佔大多數 「唔會對佢哋有任何期望」

而杜汶澤立場好明顯 跟本唔使多講
如果因為條女係港豬而炒佢 我諗就算炒咗都唔會請到一個啱大家心水既人

要請一個廿幾歲女又要拍片放得開（個角色定位係咁）同時又要識大體、識講野、對政治立場有睇法、靚、大波（啱哂連登仔需要）跟本冇可能搵到咁完美既人 就算有杜生都唔會請得起

所以你話炒咗佢？ 請過第二個咪一鳩樣
倒不如叫杜生教下佢講野好過啦 等佢唔好on99咁

sor for 1999

明明果日迫人開電話唔係咁講

你咁樣不如撐埋廢老倫同B仔 如果條女 真藍 我會罷睇條女囉 杜生唔炒佢係佢選擇 我都可以選擇唔睇條女呀

咁樣講完覺得條女好撚無腦
唔會話罷睇嘅，但好感度確實會減

杜生大進步 但條女係真鳩真蠢

靚？
肥西緊係大波啦
欣宜對波夠大啦
識大體 識講野 你笑唔笑撚死人呀

一有呢啲Po同主流意見唔同，成班三毛分化撚就突個龜頭出黎兒登前兒登後咁屌我地啲兄弟

呢招唔work架啦

好想說服貝依霖, 說服唔到屌佢, 真屌, 想

一條都冇睇過，不過東方日報都可以屌民建聯，你又覺得東方係邊一個方向?

唔洗威脅 淨係條女果集就唔睇 到時佢見唔收得就自然換人

大家都有選擇權
我覺得佢有權選擇用唔用佢
我地有權選擇睇唔睇有佢嘅片

君子和而不同

其實條片解決得好好,不過好多都無睇哂就屌左先

香港從來都有言論自由㗎嘛
百貨應百客
貝依霖討好廢老藍絲言論
好似娜娜咁
令到happy伯高潮眼現
可以幫杜生增加廢老views
另一方面減少咗年輕人views都係好正常事

連登仔根本係另一個極端嘅極權 講打壓異己真係拍得住共產黨
分別在於連登仔希望用個民主嘅方法選個合佢地心意嘅領導者 之後先以民主面具遮蓋住嘅極權嚟清算異見人士

傾好晒合約就唔炒得嫁啦

唔知佢地點合作

如果打工關係雪藏都得掛

合約關係咪可以完全冇交流 回應囉

想食2家荼飯

因為咁既政治原因杯葛一個反共藝人
如果你話佢拍時野下流都還好
咁大家唔好怪其他人奶共啦

部分連登仔已經行到去法西斯呢步，只准認同，不接受其他意見，連言論自由互相尊重都做唔到，連登真係俾你地影衰曬，出po道歉喇仆街！

一巴煎哂你班反達撚 大快人心

如果一間公司個老板因為員工嘅政治立場唔同就炒人嘅話，香港會唔會有失業潮

有冇睇原片，杜生起晒貝依霖IG同FB底

佢facebook分享過反明日大嶼既post，又出post話過示威者掟雞蛋累到清潔工人，佢個FB同IG其實係兩個立場既post都有，更加多既係無關痛癢既日常生活post

所以杜生話佢咩都唔識

我覺得其實好多香港人都係咁，唔係個個跟得貼政治，見到乜就話乜

連登仔唔止屌藍絲藝人，唔表態或表得隱侮啲都屌喎，仲唔係共產黨

一有呢啲Po同主流意見唔同，成班三毛分化撚就突個龜頭出黎兒登前兒登後咁玩抹黑

呢招唔work架啦

唔洗幫杜生太多護航，睇下之後發展咪知囉。

goodest logic

偽人

重要！!!!!!

入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

雖然條片成20分鐘,但杜汶澤拎返貝伊霖啲post嚟分析,佢有share時聞香港個濕鳩page嘅post,亦都有屌啲人扔雞蛋搞到要人清潔
但同時佢又會share啲post叫人聯署守護大嶼山,又開post屌撐警集會班廢老見黑衫人就打
所以杜汶澤先得出呢個結論

今次啱

呢條女好乞人憎
有佢都唔想睇

無腦點做talk show呀？
教壞人
冇料就要收皮

本身都唔特別鍾意貝依霖 無乜衝突

即係盲反 ok你贏

佢唔係懞撚 係一條蠢閪啫杜生

真係好撚憎「洗底」呢個詞
完全唔畀機會人改過
做錯一件事就判咗一個人死罪
（唔只係針對呢件事）

條女係on9
但無理由因為佢on9就炒左人
杜生講得有道理

咁如果係個員工不分是非黑白呢？
仲算政見唔同？

Ok 回應得好

但我繼續唔睇有佢既片

馬爻吾刀

佢自己屌人老母先
屌林作

對比之下莊端兒真係醒目同圓滑好多

又話想好似美國咁 撐邊邊都好唔會影響生活 先會令藝人敢言

而家又迫人抄條女 真喺同共狗無分別喎

如果因為我係黃絲而比老細炒左大家點睇先

咁今次就算佢係死攬條女
都講得有道理嘅
唔通要佢每條片每個藝人都要好似向中共敬禮中國一點都不能少咁表態
不過真係唔中意咪唔睇有呢條女嘅片囉

咪係
佢有權繼續請佢，我有權繼續唔睇

今次撐呀澤 大家反而應該參考下佢呢種感化藍絲既做法 雖然未必成功

同埋少一個就少一個 唔好少左杜文澤

凡親新會然都真係柒嘅
高登年代到而家都冇撚變過

其實連登仔抵制cctvb同梁振英恥與為伍都冇咩分別

兒登有冇加P

我覺得鬧杜汶澤食兩家茶禮條友都幾好笑

不過我又覺得 如果貝依霖真係藍絲
又鬧班示威者腦殘 無得救
真係要炒喎

因為好明顯睇杜汶澤班觀眾既政治取向大部分都黃絲啦
而且好多觀眾都應該有去遊行示威 甚至夢遊
杜生個台政治立場都好明顯啦(例如一鳩大事回顧)
即係擺明都屌政府架啦

既然你鎖定呢班觀眾
而貝依霖宜家屌緊班示威者 即係班觀眾
點都講唔通啦

如果貝依霖真係條傻西
乜9都屌既
起碼要為自己無知既言論道歉囉

如果唔係點對得住班觀眾 aka.示威者

五毛開始出現

所以你見佢一集都未做過一鳩大事，冇講過新聞，只係做休閒節目

我就覺得算係咁，大把藍絲藝人做到出面啦，譚校長金鐘撐警

佢又冇撐警冇撐政府，只係講幾句唔o岩聽冇必要講到人地死罪咁

岩呀
杜生你用佢我地就唔睇都係一種自由嘅選擇

杜生 你有你唔炒 我會尊重你決定
但我有我唔睇 有貝依霖出鏡果啲就唔睇
反正不嬲都麻麻地佢講既野 唔多經大腦
與其話佢敢言 不如話佢把口唔識收
端兒同Renee出鏡我就睇 會長雪雪阿強出鏡我都照睇

真係好低手
成堆無見過既acc出黎話連登仔衰過共產黨

盲撐同盲屌 一樣咁on9

識大體、識講野、對政治立場有睇法、靚、大波

講緊反話？

其實無必要逼杜汶澤表態，大家用行動表達自己嘅諗法就得

你唔炒佢係好有原則support
但自由市場大家唔鐘意睇佢咪唔睇
大家都無錯

杜生你講得好啱
你因為咁同貝依霖割蓆就同共產黨冇分別
不過觀眾一樣有自由唔睇貝依霖有份出場既節目

吓？呢個post仲未討論完架！
嘗試在該thread尋找「女童院」…

我覺得係藍絲真係唔用得

即係如果你個台懶係中立既
咁用黃絲藍絲都吹你唔漲

你杜生個台擺明政治立場就係屌9政府既
咁班觀眾自自然然係黃絲啦

用藍絲點講得通呀

而且宜家貝依霖蠢到公開屌9班示威者無得救喎
真係點都講唔過囉

好似講得好岩，但條女始終係親中，無改變到

另一方面，點解要同共慘黨有分別？人地食飯痾屎，唔通你特登去食屎痾飯？

你話佢蠢姐。
條女都唔G幾撚精。

幾識得係D大陸明星之間走位

政見唔同就炒鳩人未同共產黨冇分別

其實都冇咩人屌佢
大家都係笑佢on9 佢自己一個抵制冇用

但佢都係一件八婆!!
不過杜生其實講得無錯

所以只能夠講杜生你成也八婆，敗也八婆

咁屈人果單果睇

自己係公眾人物，有影響力，無用腦亂九屌，係負無問題？ 一句佢無腦就得？
咁警犬都無腦，所以可以開鎗，所以無責任？
唔該 唔係叫你炒，你叫佢了解返件事，反省下，再用下個腦講下嘢先。
一係木就條女以後收嗲，剩係露波好喇

啱呀 永續林奠 唔會炒佢

如果件事唔涉及良知, 佢係講得啱, 大家都可以有自己睇法, 黃好藍好, 你無權去禁止另一個人發言, 但當件事提升到道德價值層面, 對同錯其實好易分, 而你用一句佢有言論自由帶過, 其實某程度係助長左錯既野發展落去

正如有個人鼓吹極端納粹傾向既思想係好野, 大家作為有良知既人都知, 呢樣係錯既, 而歐洲好多國家都禁左直頭係犯法, 咁你會唔會話歐洲係打壓緊果D 人既言論自由, 會唔會話佢歐洲D 人係同共產黨無分別?

錯就要斬草除根, 唔係一味用言論自由做盾, 是非對有時錯的確好難分清楚, 但大是大非, 用良知你就會感受到, 究竟條女係言論自由下講, 定係無良知下講, 你自己用良知去判斷

由市場決定

佢唔露波仲邊有存在價值？

田蕊妮咁多觀眾點敢封殺呀
又冇話反乜反乜

你睇埋條片先啦

我唔會迫你炒定唔炒佢
我只係唔想我睇D 本身當係輕鬆娛樂片, 但係入面有條屌鳩我地同路人GE片
呢個係我選擇 冇咩一唔一言堂
係因為佢個陣個時間GE言論踩撚中我

如果一間公司點捧都捧唔起條女既
咁條女仲有咩價值留低呢
逢有佢既片都唔睇
又唔會趕絕杜生 又搞到條八婆

(不過D片開始悶,搞搞佢啦)

有冇睇清楚我講咩
盲撚咗？
我話搵唔到呀

杜狗反骨 擺睇
車喱龜事件 擺睇
公開道歉完又唔撚滿意 擺睇
攬撚住個蠢閪唔炒 擺睇
反杜狗 擺睇

我就話撚知你 我繼續睇

第一日上連登咩

其實由頭到尾都無人有權力迫你炒邊個邊個
點不過大家話有邊個邊個喺度就罷睇啫

自由市場
你喜歡唔炒咁大家咪順應罷睇囉

係

我罷睇都係我既自由

佢邊有波
肥閪夾出黎

莊端兒 renee個啲就真大波啦

真係藍咩？
似on9港豬多啲

片段開始事杜汶澤找出一堆貝依霖於社交網站發表的言論，當中有鬧示威者、亦有鬧撐警人士、更有鬧網民的言論，杜汶澤就着每一個言論仔細分析並稱：「佢未必係藍絲嚟，我懷疑佢係一個慒X，即係話，佢見到啲咩嘢覺得不滿就出聲，情況就好似劉美君咁樣，又唔X知，又無端端post個支持警察啊，話咩『我都係唔支持暴力啫』咁樣。」

話佢親中/奶共都係冇睇過條片
佢share過反大嶼填海post，又share過法國示威網球拍接催淚彈既相

當日連登有人開post批鬥，呢堆通通唔提，捉住佢幾個親藍絲post，整幾張cap圖就屌佢親中，好嘔心

佢最多只係蠢，同好多香港人一樣，老老實實無謂將呢堆人打做敵人啦

未爭取到民主自由之前 自己先要實踐

咁佢唔係冇道理
不過見到條女都係唔想睇

佢地做網台嘅「道」係「同」
政治上嘅「道」係「不同」
一齊做野冇問題
只要關政治事嘅野唔好一齊搞

你地有幾多人有睇埋杜汶澤條片點分析佢

唔關事

當然貝依霖可以有自己立場同言論

個問題係 杜生個台政治立場太鮮明
班觀眾群都好distinct

宜家貝依霖既言論直接攻擊緊班觀眾(我相信好多睇杜文澤個台都係黃絲兼有去遊行啦)
話示威者無得救 腦殘喎

咁你又要靠呢班觀眾支持 搵銀
另一方面又屌9班觀眾
咁你好唔道德姐

講唔過去囉

我唔會要求杜文澤封殺貝依霖
但係會罷睇所有有貝依霖既片囉

renee boo同莊端兒會繼續支持

真係無思考力架WO 竟然會得到咁GE結論

其實你唔洗格硬搞分化, 你太低程度

咁民建聯嚟講係咪唔投佢票就得，開街站唔駛屌？

條女講既某d野難聽過粗口

呢鋪撐杜生！不分化！

連衛兵 立場唔同 批！

如果一間公司點捧都捧唔起條女既
咁條女仲有咩價值留低呢
逢有佢既片都唔睇

雙重標準不嬲連登超必黎

唔會同阿澤割蓆。講完。

又講得幾啱

正宗冇腦港豬
睇live就知 杜生同雪雪講野
佢搭嘴講野都冇乜內容

唔係大字就啱曬 請用道理說服我 或者指出我邊句講錯
我就發足兩個月夢嘅 哩種民主式極權思想由連登未出現 喺舊登已經係咁,我指出哩種思想有咩問題 改進下有咩唔啱又唔得?係咪除咗本土內部分化之外就完全冇其他問題?
有時除咗社會 制度要進步之外,個人都要進步嘅

條女係咪不分是非黑白我唔知，冇乜留意開佢，但係睇返篇文，啲人係講緊因為佢係藍絲而要脅杜生炒人，咁好明顯係因爲政見不同喇

我公司大把藍絲啦 唔同我又主動辭職咩
連登仔冷靜下
要做既係統戰 唔係連衛兵

Agree

好有道理
連登仔又受到教訓

杜仔

其他人講，我會當佢搵藉口
但出自杜生把口，我又會信佢，因為佢真係俾人封殺緊，佢好明白言論自由有幾珍貴

佢咁有情有義就唔會連當初幫過佢一把既都反曬面啦

杜狗一定係鬼

逼人表態，因為人哋立場而杯人本來就唔符合自由主義精神

不過，呢招係共匪最鐘意嘅招數，如果我哋仲要定自己道德底線定到咁高去同共匪打，會輸得好慘

但係呢招要用得其所，始終我哋唔係宣傳機器，會有好多分岐，亂用只會分代自己。

計我話用喺好出名同埋有公權力嘅人度可以，貝依霖呢啲太細影響力，無必要理佢

你鐘意啦，杜汶澤你係食緊乜野人既收視，你好清楚！

屌你老味而家講到大和解咁，含撚啦你，執撚左佢啦個台，你跟本就食緊反政府個光環！

唔同意就label人地就覺得自己有光環，咁就係言論自由？點解唔用理智分析每件事？你可以唔睇杜狗，你可以唔睇貝絲藍，但你地無權去打壓任何人嘅意見，一百個人，一百種意見而又互相尊重先係言論自由，我亦都無講咩兒登，你唔滿意可以block，但無權阻止我講

同對立一方割席有咩問題？
你估正係共產黨先會封殺人？
唔通好人會同恐怖分子一齊玩咩
立場唔同 走埋一齊 就係有問題嫁啦
照杜生意思係咪姐係 即使我唔妥班警察
我都要繼續同佢地做朋友？唔同佢做朋友 我就同共產黨冇分別？

ARM

只可以講杜生真係好講雷氣，之前豪仔係咁，而家如是。呢樣野係respect 既

好撚好味wo, 5年無戲拍, opportunity cost 億幾

正解
你可以同我立場唔同 我尊重
但我睇唔睇你就係我個人喜好 正如無呢單野 但我唔鍾意條友 我唔睇佢 都唔係咩過分既事

藍絲腦殘眾所周知 通常屌鳩佢地或無視便可
但事實上連登係有一班連衛兵 逼中立沉默既一群表態 排斥異已 根本係白色恐怖
今次杜生講唔係無道理

杜生做得岩 但係我都選擇唔睇

成班冇睇過杜生條片就係到屌
好多都係條片到答咗
睇埋先啦 唔好人講你又講 成班冇腦藍絲咁

連衞兵

老實講
條女藍絲我真係一路都無意見
但佢bully到人入女童單嘢真係好恐怖

佢除左淫野 仲識講啲咩？

你嘅思考有幾高請指教

連登仔好撚威架
頭腦清晰

我咪話唔覺條女 靚 大波 識大體 識講野囉
屌你原來弱智
唔撚怪得啦

佢有權唔換人 觀眾都有自由唔睇 大家都唔錯anyway 以後都唔會睇

藍屍就感化佢 有咩好嘈呢

講到連登仔有公權力咁
最多咪唔睇個台，有無得拉鳩佢呀

邊個

封殺程美段個陣唔見佢咁講
何況貝藍仲要屈人屈到入女童院已經形象差到要炒
擺明係杜狗唔知二奶、三奶

一日有佢我都唔撚7睇

連登仔最鐘意架啦， 成班鍵盤義和團

無公權力點打壓異己呀？
依家連登仔可以出警察拉佢？
最多咪罷睇
嘩連唔撚睇都唔俾咁撚惡

佢啱 不講有條女就唔會睇

你自己唔係連登仔？
連登仔前連登仔後 咩心態

杜汶澤！！

現實係乜都可以講架。但作為佢旗下藝人，應該要明白個台既立場。

等於TVB藝人係要支持港府，或扮支持，唔係唔可以有言論，係你作為藝人就預左。杜汶澤你個台係食緊反抗者光環，你係用呢個point作賣點，係咪先？！

所以旗下藝人都要同公司一樣，當你旗下藝人係藍絲，你觀眾係因為反抗者=同路人既觀點而屌你個貝依霖，有乜問題？

而家講言論自由你就人唔似人，鬼唔似鬼！

當我接受杜生係條片講既野啦
我只係唔明 杜生既政治立場 同 取態，可以接受到自己身邊/公司員工有咁既發言

重點係阿澤夠義氣
而且佢真係舔共食兩家茶禮
今日唔洗冇戲拍
大陸有戲上
佢都唔洗開youtube channel

你依啲為團結而團結既人行開啦

我唔睇late show only

食女就食女啦
咁多嘢講

識講人話嘅狗公 就唔係狗公咩

咁講法話緊你地坻制廣告商係共狗行為？

分化撚係咁搵位入

程美段肯定唔比杜生屌先會比佢封殺

想罷睇 但本身都已經唔睇
唔明點解有咁多人睇

但睇番佢條片 貝乜乜係有屌撐警 示威者 乜都屌一餐 行動左先唔撚用腦 起碼分析完我都覺得佢偏向on9多過藍絲

你咪唔好炒佢囉

我唔撚睇你啫

大家都行洗自己權利

死臭雞
一朝得意

自圓其說唔撚睇佢啦

連登黨

我話用呢個標準搵唔到呀
唔撚係話佢有呀 屌......
佢搵極都係貝小姐咁既水準
炒佢搵過個都一樣呀......
意思同林鄭下台一樣
咁講會唔會清晰啲？？

講乜嘢如果佢係藍？嘅佢根本係行藍絲仲係支那

問題係杜汶澤間公司係靠抽政治水搵食

你話你間公司係啲無關政治
e.g.拍電影版三國演義 就話啫

共產黨係將岩既野當唔岩
唔岩既野當係岩逼我地受

我地只係反對一d唔公義唔合理既事
唔通反黑驚起佢地底又係紅衛兵
屌柒達哥奶共出賣自己又係紅衛兵咩
用共產黨黎形容根本係戇撚鳩

唔同意見就話人三毛都幾屈機

劉美君係on9
但貝依霖係奶共奶到睇佢ig都頂唔順要unfollow
呢條女不斷擁抱大陸經濟

冇嘢架咪唔柒睇你喱騷咋嘛

推

On 9

除非你唔抽政治水啦

杜汶澤成日抽政治水又養住隻蝗

即係扮哂野啦

我唔接受佢解釋囉

依家係我地唔gur
而唔係你gur 唔gur

我地有我地罷睇

逆向諗返 貝依琳一開始就知杜文澤係咩人 但係大家都可以合作得咁耐 佢可能都未必係藍絲黎

都on9
自由社會
你覺得無問題咪繼續睇
你唔鍾意藍貝咪唔好睇
依家無人搵槍指住你個頭迫你睇/唔睇架.....

好似我咁 我見到D on9人/藍X 就好撚唔鍾意
咁我就只能夠唔睇 但我唔會叫佢炒人或講咩擺睇

佢可以唔炒

但佢會蝕錢囉

私人市場

連登仔

求同存異

偽人又消費共慘黨

屌撚埋你地 係咪一定要逼人(達哥)表態先得

一樣還一樣，呢次講得啱喎

係既
但我可以選擇唔睇

btw,點解佢老婆仲有劇拍???

三毛又係得個兩招

你依啲為分化而分化既人行開啦

都on9
自由社會
你覺得無問題咪繼續睇
你唔鍾意tvb咪唔好睇
依家無人搵槍指住你個頭迫你睇/唔睇架.....

好似我咁 我見到D on9人/藍X/刻意誤導人既新聞 就好撚唔鍾意
咁我就只能夠唔睇 但我唔會叫佢炒袁志偉同成個新聞部或講咩擺睇

請善用起底功能

杜生仲係咪大快活代言人見佢好少出鏡最近
最近已經唔食M記轉去食大快活,個價同M記差唔多,又多料過扑野家

你可以唔炒，我可以唔睇

處事行為似共產黨呀P牌仔

一有呢啲Po同主流意見唔同，成班三毛分化撚就突個龜頭出黎兒登前兒登後咁玩抹黑

呢招唔work架啦
大家由個po沉

唔用佢，同號召其他人封殺佢係兩回事

同極權講道德？
你俾對家打壓既時候，對家有考慮過道德嗎？

anyway我會選擇唔睇

快d簽林泳淘啦屌

其實聽到佢屈人入女童院單野 已經對佢無好感

條女同之前既杜汶澤一樣咁要面 同一類人 不過杜汶澤有腦好多

又唔係迫你炒佢
但既然條女覺得示威者暴力無腦
香港媽媽係政棍

咁我身為200萬之一
又真係好難對佢有好感

有腦就唔會拖糧都大大聲屌人，結果俾條女撚狗咁撚

呢個理由我服，但係我會揀唔睇
btw唔好拎呢單野同tvb比，tvb係新聞唔中立而且仲有誤導成份

其實佢都有難處

炒又不是 不炒又不是

但作為觀眾嘅我 強烈要求炒左佢

一有呢啲Po同主流意見唔同，成班三毛分化撚就突個龜頭出黎兒登前兒登後咁玩抹黑
呢招唔work架啦

唔好中陷阱同人玩泥漿摔角
由個po沉得架啦

所以我地註定會輸
It is war now

大家唔睇有條女既片咪得囉

係, 仲有d poster有佢個樣

條女係尖沙咀有間樓上舖
話因為遊行 示威 罷工罷買罷消費
搞到佢生意差喎
但佢自己好少update自己間shop嘅ig
六月又走去澳洲玩

問題係我地同支那，本來就係極度敵對，而且支那對香港嘅威脅，同我地對支那嘅根本不成比例
支那打壓香港人，有人主張以牙還牙好正常
包容親支撚嘅成本，我地受唔起，依家係打緊仗

佢老婆都幫TVB做嘢啦
唔通叫人休妻咩

呢D女? 算撚數把啦，J條毛咩。你google番佢D情史就明啦

咪又係死要面累事囉

同林鄭一樣咁叻
道歉講到為左滿足大眾

擺明無歉意

咁人地都講左貝依霖幫過佢唔少
真係解釋得幾好老實講

杜柒今次終於唔柒了

不過佢間接話貝係懵閪
乜都唔知亂柒講

劉美君中棍

有d連登仔都鳩屌
杜文澤旗下藝人奶共就等於成間公司奶共
咁TVB旗下藝人係黃絲又唔見佢地話TVB係支持黃絲
明明大家唔鍾意TVB封殺藝人, 又要迫阿澤學TVB

我支持社生 大家文明人講道理 同埋依個時候我地應該 吸納多啲同伴 唔係樹立敵人

之前屌佢 今次支持佢

杜狗粉
屌你老母
除左負皮我
你要駁我先得架

咁樣講
啫係可以同警察和解啦

諗起達狗

都唔間接 都屌得好撚直接

氣量

dllm 邊個巴打絲打亂9咁屌人

屌你咪撚睇囉 on9仔

咁我唔中意條女就唔睇都啱架

你想佢好做啲就咪鬼睇有佢喺度嘅節目
到時金正中就可以大條道理話佢影響公司收入炒咗佢

我冇野講... 因為我從來冇睇

你唔識野

盲屌撚 你都冇point 想我駁咩呀？？

唔學共狗，黃藍之分就在個腦，我們有並且用，藍嘅就多數冇，就算有都唔會用。

屌 先唔講政治立場
條女根本得對波 冇樣 英文又唔識多隻
來來去去都係講啲露骨野make noise
對呢種女仔最撚反感

係咁㗎啦 憎條女咪唔睇咪unsubscribe囉

佢唔炒既話
同唔聽民意既政府無分別

又講得岩既 唔認同佢但都應該有言論自由
如果炒左佢 其實同啲藍絲老細唔請黃絲後生仔一樣

杜生有道理嘅，但條女似係都冇運行

阿澤喺送中呢單嘢發咗咁多次聲，
有巴打企圖自殺又即刻仆出去，
佢都做到咁，而家就咁屌柒佢，咁樣好咩？
人哋同佢一齊打江山，而家咁樣炒咗人，你叫佢以後仲點樣出嚟碌

嗱我就撐阿澤㗎嘞

有分別
共產黨比你文明好多

咩唔回我呀？？
頭先唔係屌緊我咩？？

你真係唔撚識

班反達連衛兵潛曬水

咪係囉，屈人入女童院==送中呀！

條杜狗上次封殺車厘龜
炒撚晒車
出黎道歉又講到為左滿足人地睇人仆街最開心
佢同林鄭早排道歉一樣
毫無歉意
行為都係共狗一枚，點呀？
解釋下啦唔該

你班人都幾得意，有波就寬恕，達狗點計？
商戶係CCTVB賣下廣告你都想搞到人執笠，老豆老母藍底又斷絕關係、離家出走。

依家杜汶澤講一講，你哋就連藍絲都受？有波無罪？
唔明咩邏輯

連登嘅雙重標準真係世界級

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

DQ區選啊

唔會迫杜生嘅不過真係睇唔落，既然佢都預咗會有觀眾流失咪得囉

真係唔洗炒 冇需要炒
只係我唔睇啫
個人選擇黎

一有呢啲Po同主流意見唔同，成班三毛分化撚就突個龜頭出黎兒登前兒登後咁玩抹黑
呢招唔work架啦

三毛分化撚就最鐘意無限放大一件事
務求令到手足互屌
然後就話人屈毛扮可憐

覆佢啫係出糧俾佢
唔好中陷阱同人玩泥漿摔角
由個po沉得架啦

老實講，扮咩開通包容
之前程美段同佢唔啱啞，當人狗咁玩，最後比人督爆佢自己唔啱，個道歉道到好似瘋狗症咁

到宜家chantelle自己人攬佢有着數，係度扮有思維扮持平，好嘔心啊你

之前自己做錯野嘻皮笑臉，今次對自己有着數就頓起個樣扮公道，之前話封殺程美段架wo，惡過共產黨架wo
假到你

不切割 不分化

同意 上次真係好柒
但係同共狗有咩關係？

如果你做對家同樣做緊既野
咁你又同對家有咩分別
況且杜生都話呢d證據底下 真係唔可以話佢係藍絲
只可以話佢係懵撚
睇完杜生果堆證據 我又真係覺得佢講得幾好
因為兩邊做既野真係屌曬喎 只係一個不理政治因素但又鐘意出聲屌柒人既懵撚

今次撐呀澤
你地咁樣同紅衛兵有咩分別仲學人講民主，
民主你走去逼人表態，
逼人做你地自以為岩嘅嘢，
今日呀澤炒咗藍絲貝，
聽日你腦細因為你係黃絲炒撚咗你又覺得點？
你地大不了可以唔睇
前幾日呀澤救咗個輕生嘅人，
今次佢攬條女你地又屌哂鬼咁

你今日買咗未？

有道理

連登仔們，你地可能返逢藍必反
但其實政治係無絕對既朋友同絕對既敵人
如果係深藍當然知道係說服唔到啦
但如果淺藍或無既定立場既
一下子出於義憤叫人炒左佢
站向當時人既立場黎計，你令佢即時無左工作，即使本來係無立場或者淺藍都比你推左去深藍
咁倒頭黎只係為左發洩情緒而多左個敵人
對住無可能改變立場既我支持激進
今次我撐阿澤處理手法

利申：和理非

唔鐘意都唔粗暴打壓，都唔知道唔鐘意黎做咩
係咪又可以話你地粗暴打壓tvb?
咩撚都唔洗做啦
因台廢言？

你有你道理但有佢我都係唔會睇，條女把口臭到我打從心底好抗拒佢

都開到聲屌啦
衣家同大家一齊公審, 屌既多過讚, 仲想點先

清算下D黑警高官政棍好過啦
藝人ON9, 咪唔好睇籮, 太脫節會自然淘汰

Chantale有表態嘅自由，亦都有唔表態嘅自由，大家覺得chantale係藍絲唔睇亦都係大家嘅自由。
Genius bar嘅定位係只談風月不談政治（間唔中杜汶澤會講少少啦），條女咩立場對個節目影響唔大。條女自己都識講，中學都未畢業，大家對佢講嘢都唔好有咩大期望。
唔好以為我撐chantale, 以事論事，除咗扑嘢之後，佢完全搭唔到咀，我唔信冇其他大波妹取代唔到佢花瓶嘅角色。

利申：好撚憎藍絲，對chantale去留冇意見，認為睇genius bar 只係睇杜汶澤同盧覓雪講嘢

冇撚有錯啊屌！

有佢就唔睇 好簡單 大家都解決到

屌你老母
自己睇下自己打乜撚野啦
1999 邏輯天才

都係果句 每個人都有選擇既權利
共產黨係因為你既取態而剝奪你既權利
所以杜生係岩 罷睇既人亦都無錯
你估杜生唔知會有咩後果咩

同tvb比較係唔適合
1.）tvb用緊香港人既公共資源
2.）新聞必須中立 持平 但cctvb明顯做唔到

支持！想講好耐，好心想要自由民主，自己識得尊重唔同意見先啦！一個意見不合就新會然，block ac。出去發夢做錯嘢一嚟就屌人老母，禁言批鬥仲勁過中共

利申唔係被屌本人，只係旁觀

Ok
本身見你講野1999
諗住廢事同弱智弱智嘈

共產黨因為佢既言行封殺佢
佢因為車厘龜既言行封殺車厘龜

一樣咁獨裁

好簡單唔洗嘈
想杜汶澤炒佢既人照睇其他片但唔睇佢既片
推其他片上100萬
夠多人就有say

人地共產黨有公權力呀懵撚

攞自己商業機構同共狗比

話知你話我盲啦，我又冇叫你唔好睇。我而家表達意見就比你定位，係咪你自己個套係最正確? 唔通我又話你盲撐杜生? 佢係真藍定真痴邊個知?
硬要套自己既觀點比人係邊個?

都唔撚知你講乜鳩

你第一段好明顯唔係咁既意思喎

支持

唔撚識講野就縮返入個老母閪度啦弱智仔

睇佢地點反達哥就知

同意 根本就係花瓶 可以搵人取替
但又要搵後生同時又講嘢有見地既 未必搵到
咪又係搵埋啲 同佢差唔多水準既
最後連登仔都係唔滿意 真係好無謂

「我好想講，係咪而家呢個社會就係你要迫佢去表態，佢唔表態就係有嫌疑？」

呢個時候睇下隔離點反達哥

你個意思同林鄭下台一樣
乜撚野比喻黎
講緊乜撚野呀邏輯高手
毅進畢業未？

咁簡單都睇唔明 使唔使罰抄呀 小朋友

你地算撚數啦
鐘意睇咪睇 唔睇咪唔好睇囉 有咩好嘈
你地睇佢都係睇佢對波,睇佢賣肉架既姐
唔通你睇佢有冇內涵咩

有時做人又唔洗做到咁欺人太甚既
之前個單野佢都道左歎 你地仲想點?
又要人唔比奶共,又一定要人表態,你估真係用個鍵盤打幾隻字咁簡單?

我就理性既 無咩所謂
不過我不嬲唔睇社文澤d片

唔係唔比你反 你當然可以反
如果你睇完杜狗解釋你都堅持既話
咁當然可以
但你睇都唔願意睇就堅持一直反 同我屋企個藍絲廢老一撚樣
依d就叫盲反 明唔撚明

打錯字 杜

連衛兵特徵：

你唔係黃色你就係藍絲
你唔反共就係奶共
你係鬼你搞分化

呢種極端思想繼續蔓延係好事定壞事，我都唔知

我反過乜呢請問? 反個位女士? 反杜生? 定反你? 我邊句反過? 話杜生以退為進就係反?

冇兜個圈打你地一拳架，真係冇
支持

如果假設大家真係一樣用筷子食飯
不如你解釋下大家都用筷子食飯呢個行為有咩分別
真係諗唔到有咩分別wo同理

佢一開始覺得車厘龜屈佢（當然最後佢柒咗啦）
但唔係因為意見/立場唔同而封殺喎
呢個位同共產黨唔同

每一個人思想同埋感情都係立體既, 如果用非黑即白去判斷一個人, 呢種做法係非常之愚蠢同埋危險 !!
你班仆*免費睇完人哋個屎忽, 波罅, 咁撚快就忘恩負義, 我對你真係好失望呀~

人地幫阿澤起好左個頭 阿澤咁重感情點會殺開國功臣

堅。
係需要盡力比多D information唔了解既人
嘗試溝通先
而唔係一味狂割

第一行，基本上2014雨傘左膠和理非就係咁諗
結果？咪坐晒監羅

下半part都係講信唔信條女姐，咁我就係度講
唔撚信

啱

其實好多人都只係想阿澤好好教條女姐 係3毛仔起哄要搞死阿澤同條女 係搞都搞保皇狗同藍屍先啦

你要將佢地同樣既行為，用出發點去differentiate？

咁共產黨都係覺得杜狗唔聽佢支笛
先會大規模封殺啦

杜狗又何嘗唔係因為覺得車厘龜唔聽佢支笛想封殺人呢？

個根本係一樣架

由杜狗想去封殺他人果一刻起，佢已經談不上清高啦

但係如果喺歐洲，如果有員工支持納粹黨，公司一樣會炒佢x2036

講真，我本身無追晒成件事
睇返係有班傻鳩逼人表態
我都撐條女有佢立場架
人地真心奶共，你吹佢唔脹架

我就唔係屌條女，我屌杜狗雙重標準，明明契弟到同共狗一樣，講到自己海納百川咁
好撚柒嘔心咋

片我就睇晒，講真係屌唔落，即係無知港女代表係藍絲，我覺得可以唔睇有無知港女既節目，但冇乜理由封殺佢。

所以佢上次就想將依種感受，分享畀車厘龜

好偉大

你有你撐 我有我罷睇
如果我係老細 我都唔會炒佢
但作為觀眾 feel到條女人品有問題 講野又無腦
條女只會越黎越趕客

支持杜.

我們應集中精神, 不要太敏感. 有共同離人的, 就是朋友.

杜生，你第一條過百萬views，我覺得好多人都係純粹想睇佢點攞條野畫畫，你拖阮兆祥都冇影響

咁你當日就唔好笑阿B ON9啦,講嗰時條女仲要響度笑到烚熟狗頭咁
條女煮野食我理咩絲咩

條女唔受歡迎就自然走既啦

要尊重唔同人既意見, 如果唔係就唔民主?
屌你呢種說話真係最撚嘔心, 呢句係係要套落一個社會上每個人權力權利地位對等既context, 每個人對自己既社會/政府/政策都可以有選擇, 社會上每件事都冇絕對既對與錯, 我覺得你唔啱心水大不了就用選票踢走你
宜家對手係專制獨裁既共產黨, 一個極難撼動而且極醜惡既政權. 而大部份資源都係比保皇黨控制住, 香港人得唔到應有既生活水平, 仲講乜撚野尊重唔同人既意見姐. 呢個政權/呢班人反人權反人道反自由意志, 本來就係錯到加零一, 仲走去支持佢地既人更加係錯中之錯. 但你呢個大大聲打住反共本土旗號既台仲走去科水請呢個大陸閪? 你有冇搞撚錯呀
上次拖糧仲屌鳩人已經頂佢唔撚順, 今次仲要死攬大陸貝, OK以後唔柒睇

話佢食兩家茶禮條友真係好on9...

杜汶澤：炒佢嘅話我同連登仔有咩分別？

條女係今次市民同政府角力呢件事上面根本就冇影響力
封殺佢亳無意義
同達哥一樣

唔聽佢支笛？ 唔同意

係個一刻 佢地唔係上司同下屬關係 唔係因為唔聽佢講就封殺 明顯係因為覺得被誣捏 所以用呢個手段去做（當然最後柒咗）

封殺係手段/結果 唔係原因

1.不滿異見人士 》 將佢收監
2.殺人放火 》將佢收監
收監呢個手段係咪錯？ 係睇佢出發點係咩
封殺係咪一定不可取？未必

當然係睇佢件事既嚴重性同原因去決定啦
至於個次有冇足夠原因去咁做？ 最後當然係道歉收場...

所以你話封殺等於共產黨 我就唔完全同意啦

最後感謝你理性討論 唔似得其他人係到盲屌
睇法唔同唔緊要 最緊要有討論
唔講咁多 要休息

如果條公廁係懵撚就叫佢唔好下下衝出黎柒啦
買衫行街扑野佢就叻

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

我剩係鍾意Renee
近排佢肥左少少重正

共產黨都覺得民主社會既人誣蔑佢啦

共產黨明顯係因為覺得被杜狗誣蔑，所以用呢個手段去做
同樣說法套落杜狗度一樣架咋

仲有，佢係人格謀殺，只係最後人地有晒證據佢先殺唔死人地既人格，唔好用「柒咗」就輕輕帶過啦。

杜狗依種行為係極度陰損，好撚柒仆街，好撚歹毒呀

今次講得幾啱

最多完約唔再簽
咁炒人就好似佢自己講咁
講唔過去

On9
根本唔關共唔共產黨事
道不同...
我只可以話價值觀唔同無可能行到落去
我連親人都割撚埋蓆
何況你身邊一個員工？
咁叫佢尊重埋身邊班撐驚廢老囉
大家都係撐驚 屌示威者
點解杜生可以尊重條女
唔尊重班廢老？

仲有杜狗當初既道歉，同林鄭一樣咁閪

係呀，條撚樣講到自己道歉為左滿足你地睇佢仆街咋

撚有人咁道歉架

以為係講懵閪添

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

可惜既係 你有哂證據都吹唔脹共產黨
可能呢個就係最大既分別

屌真係要休息 聽日再回過

你咁講咪正正比我講中囉連衛兵，block咗當睇唔到，自欺欺人

你話佢不分是非黑白係因為你政見唔通啫

所以我咪屌杜狗都只係小共產黨

根本契弟黎

罷睇貝依霖 淨係睇Renee同莊小姐

佢係講得啱
但有條女就唔睇亦都係網民嘅選擇

咁你繼續出糧但係唔駛佢做囉

好耐之前follow過一排
佢成個人根本勁西
日日都串串77以為好型
重點係成日鬧同佢合作既人
心諗比埋錢佢賺都咁串...

學大陸電視台cut走張敬軒咁
啲連登仔就讚好架喇
本是同根生

咁我覺得佢講得幾岩

7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 14:30~15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 翠田街足球場
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

翻譯：杜認為貝言論對網台並未造成負面商業影響，故不會辭退

罷定擺呀？

咁我unlike唔睇了

其實講得冇錯 唔炒嘅話就得罪觀眾 炒嘅話同政治逼害冇分別 根本佢點做都死 只可以怪自已一開始冇帶眼識人揀咗條咁嘅蝗

曲線話佢冇腦

的確條女係無乜腦嘅
你睇佢最近果條talkshow片 杜生係咁屌都係得佢同雪雪有反應
佢就無乜表情無乜反應咁就知佢根本無乜留意而家香港發生緊乜事
的確杜生咁講有你道理嘅
一有唔岩聽嘅聲音就滅聲炒魷好似共產黨嘅作風
佢本身都係受害者所以佢都好明白
但我地都有權去選擇唔睇同唔賣佢地賣廣告嘅產品
我諗呢種先係真正嘅自由

即係等如你地成日講黑警死全家，喂大佬如果佢個仔唔妥佢老豆，係有出黎做義士！咁係咪因爲佢係黑警個仔，都要死埋一份？

唔好做共產黨呀連登仔！

講到條女又開國功臣又盛咁，ok唔炒佢係你自己選擇，重情重義我欣賞。
但依家無人想睇條女呀嘛，諗下再擺佢上幕前收視會唔會好呀啦？

咪學下d狗狗咁，細既唔聽話扔佢去邊境水塘，你一樣可以擺佢去幕後。
你糧照出咪馬照跑舞照跳，時間耐左邊撚個仲怪你唔炒佢呀。

Between 估到你一早聞到火藥味識點拆炸彈，叫條大波妹中途轉軑，你再幫佢兜兩兜就拆到局。

逼人歸邊果D有冇走去逼老豆老母歸邊先？
好彩仲有呢D網台仲會講吓人話，連佢都罷埋咁仲有幾多呢類媒體比你罷先

利申：條條女都唔岩睇

杜生好包容 包括條蝻婦

其實係好簡單嘅道理 佢係冇錯呀
屌佢做乜鳩

大家問心嗰句 杜狗真係奶共嘅話仲洗開呢個台?
賣廣告賣到成個畫面都係？

賣完支油嗰頭又要賣個煲 煮完仲要賣香口膠

你有你攬, 我有我罷睇, 完.

認同佢咁講 但點解上次話要封殺車厘龜
條友係睇交情之後先睇大義
唔好講到咁正義啦屌

連衛兵真係好惡，滅聲趕盡殺絕

咁又幾岩 佢蠢咋嘛 唔係盲撐就得啦

無所謂 我最多唔睇 但我尊重佢有播放發聲既權力

Push

佢又真係有屌對家喎
佢有屌d撐警人士亂鳩打黑衫人

條女

佢係答得好，讚成
但唔睇都無問題，兩件事無衝突

兒登

P

上次先屌完佢封殺人，
今次就叫佢封殺人，
好撚亂呀兒登仔

心水清

講得無錯,不過你預以後有條臭閪既片都少人睇

最黑人憎既就係佢兩邊都有屌啊
佢真係一直企硬藍/冇立場都冇甘嬲
呢種咁既人先係最仆街 乜都屌
你最叻啦最高尚啦
無知而不自知 最on9啊
話佢有言論自由嗰啲
點解唔話撐黑警都有言論自由呢...

邊封殺到佢 條大陸妹大可以去愛港力 幫港出聲果d藍絲page表演
依家你係張學友演唱會大叫我愛黎明 就抵比人打啦
更何況睇到中共所作所為 稍為有腦都唔會做藍絲啦
死攬有咩意思

條女都係on9架啦，自己幫杜汶澤做網台偏偏唔避忌下，唔講立場先，咁樣對外屌人就實衰架啦

杜汶澤有義氣我欣賞佢，如果真係咁而炒既，你做老細其他做細既點睇你

但杜汶澤就要為左條女硬食人罷睇，公平

自由就係咁，未必一定對你有利，但好事黎

[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

言論自由 確實係你講咩都得
但唔代表人地唔會批評你 唔洗負責任

身為公眾人物 想食兩家茶禮 人之常情
但要做到依點 首先要控制好個人情緒 唔好咁on9同觀眾撐到衡

杜生都識講 國難當前
咁公眾人物為咩唔表態
大家成年人 都好清楚 係為利益
難聽啲講 姐係他日有人出得起錢 佢都會奶共

咁依家香港人唔想 亦唔會 支持 幫一個
將來可能會為自己利益 背棄港人既kol 偽人上位
亦人之常情 希望杜生理解

杜生既決定 雖然或者係錯 但我地會尊重
深知杜生係同香港人坐埋一條船
我地都會支持閣下公司既頻道 but not that bitch

同我講道理啦

立場新聞有個報導員好似袁志偉咁款得唔得呀

純搞娛樂咪得囉

杜汶澤成日講政治 咪唔得囉

仲有打手好易請架咋
你方杜汶澤冇請定打手先回應咩

如果唔係使乜等咁耐回應

大把網台，睇少一個無損失，但唔會因此屌杜生。

但係條女做過咁多陰質事 仲要係佢自己自爆出嚟嘅 仲請佢又真係睇唔落喎
唔係立場問題係一個人良心問題 一個咁撚仆街嘅人仲點睇佢呀

咪話撚咗向偉大嘅習維尼學習囉
你對住流氓國家講自由講公平就係戇鳩 畀佢利用你嘅自由同公平呢拎咗數
好似班歐美國家比伊斯蘭教玩到氹氹轉
比中國華為用由美國賺返嚟嘅錢請美國人嘅律師打鳩美國人嘅政府
侵侵就開始擺脫呢樣嘢 對住流氓你要比佢更流氓

你第一句我贊成 痴撚線啲風向真係一出個post就轉曬

沒錯

#486

咁香討係乜？

#486
咁德國係咪又應該為咗言論自由支持番納粹言論

講得岩，但我權唔睇

屌上次拖糧你班連登仔咪又係話唔睇，人地果晚仲多人左，條女係藍定黃我真係理鳩佢，我想笑下輕鬆下睇杜生姐
利申：睇開唔會因為呢d on9野唔睇

杜生既片我會照睇 不過唔太想見到貝依霖

杜生咁講都岩
但小心到時係條女起你飛腳

佢奶共發左喇洗撚做左過街老鼠咁多年咩，佢講野同做人係鳩，但我地又唔係佢身邊朋友睇得好笑輕鬆咪得囉
仲有佢上星期果集有樣野講得好岩唔好再對明星有期望你地自己既期望，因為我地本身唔識佢地，佢地本身係咩人我地都唔清楚就期望佢地係我地心中既人，例子大把果時果個人民特首填海華，撐警果d梁咩輝，任達華果d一樣

達哥又屌到開花

撐警打黑衫咪屌左囉
佢大陸出世佢如果以後唔洗返娘家就話姐，冇理由要人為左迎合你地心目中形象就放棄所有野姐公道d好

條女我都覺佢養唔熟呢樣真

條女係幫唔落
不過要幾反智先會竟然話杜汶澤奶共

先唔講其他
火雞姐偷人嘢都道歉
佢點解可以咁理直氣壯講自己屈過人入女童院？

真
連衛兵
唔岩聽或者唔同立場就屈毛一係block
容立唔到其他聲音

上撚左床呀？

無講錯 尊重 但拖糧後已經罷睇貝小姐嘅出位言論wfc 一早蝗confirmed
多謝杜生為公義發聲 你做嘅大家有眼睇 只不過睇唔睇我個人選擇 祝你越做越大 貝小姐繼續幫你刷百萬views 啦

我唔明點解大家要走左黎爭拗哩啲不著邊際既野
關爭取普選咩事 睇成個po 就諗起有人share高登有個巴打提我地 中共已幾年前入侵左哩度 就係要帶到大家而家咁樣

可能好多人會比負皮我 放低唔到自己既哩刻既想法
但係靜落嚟時會更清楚

留翻同各位連登仔講

兒登啲Post 不嬲都冇認真對待 除左近排啲反送中條例Post
只可以話每個人嘅意見不一樣 同一幅相可以睇出唔同感覺 無謂去強求他人要同自己意見一樣

條女有D後台架，
同好多大陸明星拍過下拖

有分別，在於佢出位既言論
一定係罷睇

你可以唔炒, 係你既自由
唔睇你就係我地自由
到時搞到執笠, 唔好出黎屌人就得

CEO其實好啱，希望大家能包容小小。
我呢個算系淺藍轉深黃的廢佬，想同各連登手足講小小嘢。
在呢條來日方長的抗爭路上如果連小小淺藍都不能包容，我們將失去很多同路人。我對和理非非最後一個非的解讀為’是非’，是非没有絕對，非黑即白的谂法是容不下更多想成為同路人的手足。所以我想應理性咁包容各种是与非，爭取更多同路手足。各位手足共勉。所為兄弟爬山。唔好仗末完先內鬨。不撤不散。

支持啊澤
屌柒你班連衛兵！

咪撚睇囉屌
我地睇

收皮啦連衛兵

嬲豬鳥

唔洗晒時間理佢啦

果日放工喺大埔連儂牆見到成班後生批鬥個啊伯 係咁嗌可恥
真係有當年文革既感覺
果陣嚇到我鳩縮

把口話民主 實際就非友即敵

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3.Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7.Deanie
18.Hocc
19.Hocc

Deanie 姐張碟$128咁貴，啲歌30幾年前都咁多人買
香港人加油！

正確
到時用唔用佢就係商業決定

見到條女轉台咪得囉
用行動 好似對tvb 咁

咪話 如果舐共唔洗搞到今日咁

呢啲人係要教育 屌到佢變黃絲就啱

當你講 linux 時就會見到勁多人因人廢言

佢用邊個係佢既事

你只要選擇睇定唔睇就得

我地連登仔愛國愛黨
係香討 bk先反共

俾我係杜汶澤就開個擂台 約網民當面屌9貝依霖 佢喺側邊做評判 睇下佢真on9定藍絲

講到出聲叫人唔好睇佢，你杜民澤撑咪即係唔睇你囉。唔通人地cut TVB 廣告我又要理廣告演員係咪藍？我又要顧TVB ?

兒登仔口講民主 但事實就係唔會接受其他意見

偏中間小小都唔可以接受啦

之前拖糧唔係好多人罷睇咩
原來仲有咁多連登仔睇

係喇，阿sir 濕完你兩棍，再叫你隻揪，然後講“其實我地中立”，你記得要無條件原諒佢呀大愛撚。

連登仔不嬲都係共產信徒，打倒極權做極權你唔知咩？

d比喻試下唔好咁on9
睇怕又係睇都唔撚睇就屌一餐

反共產黨係因為想取代共產黨做共產黨啫

唔係話炒唔炒
今次pr真係無得頂

炒唔炒都無所謂
不過只要有條女出現就一撚定唔會睇

好多藍絲都冇腦啦，咪又係藍絲

唔同喎其實
唔係話打壓就一定係共產黨
共產黨打壓係因為人地有良心講真話 或者純粹做既事威脅到黨既利益
連登仔睇貝依霖唔順眼 係因為佢既言論助紂為虐 大是大非前譴責啲為公義行出黎既人
所以貝依霖一係企係共產黨嗰邊打壓人民 一係好似杜生話齋係無腦無恥
大家搞清楚邊個先係共產黨 唔好咁易比人陰到

個解釋我收貨

人人要有間屋呀
財富平均分配

對付共產黨就係要悪過共產黨

連登仔同紅底深藍父母割席未?
定為左有屋住口裡說不

其實我覺得佢講得啱......
貝依霖係乜撚都鬧嗰種，廢老打黑衫屌，我地掟蛋又屌嗰啲。
咁杜生如果可以撚化下佢，咁都係好事來嘅

邊可能, 杜汶澤明攬貝依霖...

咁你最尾嗰句係想表達啲乜嘢丫？

我唔係要你炒佢呀~
我係要你畀我扑佢呀~~~
知唔知我有幾想無套內射佢呀???
我要 FUCK HER 3000呀~~~

原來你真係傻西黎

唓，點兜都冇用，係佢簽咗約唔炒得咋掛

cctvb係個台仆街喎，你覺得late show=cctvb?

今次進步左, 亦有道理 ...

你咁做，證明反中共的人一定唔理性、咁痴線。

咁唯有唔睇你啦

好耐以前都會覺得人地有人地立場講野既自由，直到意識到土共滲透控制方面有傑出到無人能及既成就，你同佢地支持者講自由尊重佢地會用返依樣野為個獨裁政權黎攻擊你，香港亦都直接死喺依樣野上面，其他國家都領領地野但仲未意識到

受害深左就會明勿通匪類依四隻字既含意，亦都明白企土共對面係冇得企高地，支持得獨裁政權既唔好同我講自由同尊重事關你地支持既野裡面都冇依兩樣野

佢依家個台幾千員工？

關乜政治立場事
公眾人物係公開場合講鳩野
而講既野又同公司立場不乎
咁撚樣 都仲要叫網民掉番轉教佢分析
做乜鳩？

睇撚完啦柒頭
“我唔認同，我唔認同，我唔認同”就係佢既回應喇嘛。
林鄭都有sor9ry 添 ，係味更值得原諒？

我嘅意思係，你可以唔支持，咁咪唔理佢，唔洗禁言批鬥
自由係需要保障埋人地嘅自由。立場唔一致，唔支持咪算。將心比己，人地唔同意你講嘢，係度屌你老母block埋你又得唔得？

唔鬧中國任何嘢，因為驚得罪，
係鬧就鬧香港嘢，因為唔驚被噤聲，
咁係咪應該珍惜？

有D人, 大到200萬人出黎反佢, 都唔肯講撤回2個字

佢肯跪已經算好好

咁都講得通既話，咁出面張罷食googlemaplist上面堆餐廳全部當無事發生都得喇

下 廢老式讚淘寶微信支付寶
然後屌鳩話香港落後 同啲廢老有咩分別
鬧雨傘學生廢青 反送中暴徒會點樣被噤聲？
支那爭住獎賞呢啲中國打手啦

死杜狗打手，人地講事實就學共產黨玩人格謀殺，再話人似共產黨。

然後見風向差就開新post reboot

阿澤之後分析道：「從頭先啲post嚟睇，我覺得佢唔係藍絲，佢係冇乜立場嗰啲，乜都鬧。」

你講呢句我都同意

係咪而家呢個社會就係你要迫佢去表態，佢唔表態就係有嫌疑，如果佢係藍絲我哋就唔用得佢？」

但係呢句就不敢苟同

你d比喻真係愈黎愈離題 巴打其實你中學畢業未

佢既回應重點完全睇唔到
反而自己整合個「我唔認同，我唔認同，我唔認同」既結論
閱讀理解拎U?

咁講啦 小弟愚見就見佢回應大致上分自己同貝依霖兩part
關於貝依霖 主要係
1. 佢認為貝依霖既立場唔清晰 比起藍絲反而更似所謂中立撚(中間有關貝依霖屌鳩撐警大會廢老既post)
2. 而且佢覺得貝依霖係懞撚 根本唔理解事情始末 認為佢未了解事情始末而發聲 杜生聲稱會「教化」佢
第二part就係關於佢自己
1. 佢自己已經係被共產黨壓逼既一群 佢點樣會做到食兩家茶禮又奶共
2. 貝依霖係佢「開國功臣」 如果而家比網民(即係連登仔既大家)施壓就即刻炒左佢濟旗 先係不仁不義 而且同當日割佢席既藝人朋友/sponsor無異

---
咁樣你會唔會睇得清楚d
我打咁大段野都係想你認真d睇下人地講乜 唔好用個屎忽諗野

啱，要尊重人地助紂為虐既自由，尊重強姦犯強姦人既自由。

啱
共產黨唔同你講仁義，但連登仔就應該要同共產黨講仁義。共產黨隻手遮天，連登仔應該同佢講耶穌

巴打有冇聽過共產黨既上綱上線
而家連登好多人既風氣已經變左係咁

我認同對付共產黨的確要以暴制暴 (當年魚革我都撐天琦)
但唔代表我地要用共產黨形式既上綱上線去樹敵
反而係應該拉攏中立/淺藍返黎我地既陣營去對抗強權
就好似文宣組每一日做緊既野咁

拿，keep 住學共產黨玩人格謀殺啦，你冇招好心就走啦。
全部人鬧佢係base on what she said ，唔睇杜狗一樣係因為佢 ，冇屈架。你話人似紅衞兵就真係屈。
依家有冇人因為佢係大陸狗淋佢狗血，排隊一巴巴星，掛狗牌係佢背脊？

咁我無反對你地因為唔鍾意杜狗/貝依霖既選擇唔睇佢個台
每個人都有自由意志去決定

之但係本身呢堆quote既起源係講緊個盲反撚既巴打
其實唔關巴打你事 只係你行出黎討論 我咪同你傾兩句

睇你就知你仲係學生哥....

點都好啦 你要話我無招話我學共產黨我都唔care
不過我希望連登既手足可以學識拉攏中立 而唔係樹立敵人

若果好似上面位巴打 將所有中立/淺藍都「打」成=共產黨
咁其實咪就係共產黨既一貫做法

咁tvb呢

TVB保守估計都起碼 八成高層都係奶共啦

而家唔係要批鬥, 唔係文化大革命, 香港的的確確好多港豬, 又好多土共同cctvb紅媒去洗d不太清楚政府政策既人既腦, 就算同路人都唔係所有野都跟得甘貼啦, 大家儘量解說, 反正道理越講越明, 為行動爭取同路人, 不是樹敵

依家佢邊度港？
落左黎又唔愛港就唔好打埋晒d 垃圾“軟文”，返上去寫。佢屌完人佢樹完敵再扮可憐係乜玩法？

員工同公司理念唔同又唔炒

問題係TBB唔只一件呀嘛....
唔講高層, 淨係幕前大大話話都十幾件........

佢又冇講錯,

老老實實處理得幾大體

點解仲有咁多人係度制造敵人。。。拿拿林出去幫手推啲有用post啦成友仲係度嘈

支持澤仔
呢單野先唔好講
淨係拖完糧仲串過馬撚已經係真男人既表現

[文宣普及教育] 關於71立法會衝擊：我們應否要求撤控? Video 版

啱聽, 如果只係因為政見不同, 就要打爛人飯碗....咁同老共有何分別!?
條友講嘢唔啱聽, 你都冇權滅佢聲 - 呢啲就係普世價值嘅人權同民主

做得tbb親生仔既都係奶架啦
係個啲短期約個啲先有機會唔係咋嗎

佢應該話 咁同連登有咩分別

D連衛兵成日話自己唔係共產黨冇封殺人 自己有權選擇罷睇

係呀 你有權選擇罷睇 咁你咪靜雞雞唔好睇囉 你而家大大聲走黎話 因為你個台有條藍絲妹所以我唔睇

咩用意大家心照啦 咪姐係想人為左收視率炒鳩條女達到你想要既結果 想封殺人又唔認

杜狗狗同其粉，兩邊都雙重標準到咁。
點撚樣呀依家?
幾時同TVB大和解求同存異？

你唔炒佢咪點醒佢
平時屌人多，自己員工就唔點醒佢死攬？

逆我者亡

佢like點就點啦
呢條女精神分裂

同老婆一齊返tvb做

係連衞兵啫

唔啱聽，老豆老母都要批鬥埋tim 呀 ...

其實呀澤講得啱喎

雖然話罷睇，但係我不嬲都冇睇

講自己感受有幾唔公義幾唔合理

上面有啲留言仲叫身邊既人罷睇 咁係民主咩 你自己唔睇咪唔睇囉 咁同批鬥有咩分別

佢屌完人佢樹完敵再扮可憐係乜玩法？

佢屌你 你咪係佢fb度屌返佢囉
係度講說話比杜汶澤聽 想用其他人既力量令佢跪低認錯 同d小學雞嘈交 之後搵人老母告狀有咩分別

你搞清楚事源係邊個搞起件事先啦 樹敵

收皮啦，大陸貝，你屌人咪 pm 屌囉，cap完圖出公海大字報咁，然後又叫人唔好睇你，依家柒左就話人似共產党，中學未grad 又點點點

你拉埋同共產黨黎比咁貶低自己 CLS，
家陣你公司有個同公司立場對立既人，
小則影響公司影像，大則影響公司生意，
身為老闆應該從公司立場利益出發，而唔係一黎就同共狗比，同共狗比都有失自己身份。

一早Unlike 加 unfollow 條女

臭雞

回應得好大體

無腦又要屌 咪同啊杜生屌緊既藍絲一樣

講撚到出面啦
條女幫佢搵到錢
點解要炒佢

問題喺你成個台立場喺黃
但入面插梗個憨鳩藍
仲要有咩前科大家心知肚明
你覺得你會唔會影響你台形象?公信力?
比人一個咩形象你有冇諗過?
無論咩公司，由其一個品牌，形象由其重要。
唔好話翻你舊帳，拖糧果單都做到咁肉酸，要公開封殺，而家走嚟大義凜然打呢篇文
第2個都話有啲說服力杜生你就有保留啦

呢條友其實成日左痴右痴，都幾撚柒

條女真係唔似撐警嘅
係嫌三嫌四柒柒吓咁啫

你講嘢理論上係冇錯 但係搞錯咗對像
自由民主同番自己人講好啦

你同一個唔講言論自由敵人講自由民主即係大大個弱點送去畀佢踩
華為
偷美國人嘅技術
賺美國人嘅錢
請美國人嘅律師
打美國人嘅政府
就係其中一個有力嘅實證
仲有啲內地民眾杯葛支持香港反送中嘅藝人商業機構 等等行為

所以最好方法就係好似德國咁將納粹言論納粹主義視為犯罪
我哋未係自己政權就要自發全民禁佢言

對住敵人你仲係保持住
最多咪唔理佢
唔可以阻止佢發言
只會將自己主場同所有中立派送俾敵人

我係話，貝依林係咪應該好好珍惜呢個比佢暢所欲言，講野可以踩低香港嘅言論自由。sor講得唔清唔楚。

香港已經有四個烈士，好心就咪重係到嘈埋晒d格局咁細既野

佢d解釋都係多餘，講到尾咩又係朋黨，程美段真係慘。
不過貝依霖呢個人又無公權力，號召力影響力破壞力又唔係肥媽譚詠麟李力持果皮。
佢既為害連陳怡都不如，下下淺藍絲都要理每日行出街咩好唔得閒。
反正係杜生自已主場，支持開個節目調教下藍絲公開處刑

有件豬西,唔Q會睇, 88